有中国人喺中国因為鬧美國佬而被判

共匪

對號入座

與事實不符，自己認自己係共匪

個法官罵共產黨係共匪，拉得

Lmao

犯法就係犯法，一定要負責

5日咁少
係香港最少5年喎

紅色共匪

與事實不符個法官拉得

笑死

法官：共和黨唔係共匪 我地先係

拉完個法官上庭判個法官有罪
咁嗰個法官又拉得

直情要所有人都驚左評論
安心做韮菜

法官間接自認共匪

咪撚就係囉
你估係香港咩
又唔係當差學咩人犯法

崩口人忌崩口碗

香港某癲佬成日都講驅逐共黨我諗都係差唔多意思